用 NordVPN 會連唔到連登

明白連仔要捉五毛，但呢兩日開始用 NordVPN 揀返香港 server 都連唔到
用 IP 嚟 ban 唔太準確連仔會唔會考慮其他方法

Push

NordVPN自帶block左連登？

連到喎 用緊嚟上連登

冇問題

請以電郵與我們聯絡

連美國。
連HK做乜?